388734
3370
Sách Bé Nhận Biết Môi Trường Xung Quanh - Vật Dụng Gia Đình có hình ảnh sinh động, màu sắc khá bắt mắt cho bé, có vài sản phẩm giống thật như bên ngoài giúp cho bé dễ dàng nhận biết khi nhìn vào, tuy nhiên vẫn còn sản phẩm hình ảnh kg giống thật nên bé không thể nhìn nhận ra đó là đồ vật gì. Nói chung sách cũng tương đối ổn, hợp với lứa tuổi từ 0-3 tuổi như sách có ghi. tiki được cái đóng gói hàng đẹp, giao hàng nhanh, nên mình rất thích,về khoản có cả hóa đơn nữa nên mình luôn lựa chọn tiki. mình sẽ vẫn tiếp tục ủng hộ tiki nữa
4
1133452
2016-02-29 16:03:42
--------------------------
